## Password frequency checker

Сервис для проверки частоты использования паролей.

Отображается частота использования пароля (на 1 млн паролей) и некоторые сгенерированные признаки. 

Демо https://dmia-hw1.herokuapp.com/
